19歲少女午夜跑步，被色魔騎險被姦

一名19歲女子，凌晨約2時行經秀茂坪順安道時，懷疑被一名約1.7米高男子從後箍頸，繼而非禮，男子其後逃去。警員接報到場調查，案件改列企圖強姦，交由秀茂坪警區重案組跟進調查，暫未有人被捕。

消息稱，受害少女為一名熱愛跑步的學生，事發前她由順天邨出發跑步往觀塘APM商場一帶再折返，當他回家途中經過順天邨天韻樓時卻遇上色狼。色狼從後向她箍頸，將她㩒落地面，又用環保袋「笠頭」，騎在她身上企圖施暴，女事主不斷反抗呼叫，狂咬色狼手臂，疑色狼抵不住痛，又恐呼救聲驚動街坊，事敗逃去。

【笠袋色魔】遭箍頸笠頭騎上身 19歲女保貞操「咬」退色魔

睇下個色狼係唔係入面先

跑步啲囡著到咁短......

咁應該著長褲跑？

著罩袍啦

唔好
我跑步 個陣，通常會尾隨囡囡跑
全程昅住對腳

我睇完單野 係我問題定點 聯想到九龍灣單野

凌晨兩點去跑步

疑似犯人出現

冇撚睇過泰臣同洛奇跑步？個個都著住件袍跑架啦，啲女咁著都係搏被人姦啫

凌晨兩點去跑步 好難唔畀人強姦架喎

仲要一路係咁索

但政府從來都唔令我high wor...

勞資

係咪著成咁跑呀

u know too much

咩廣告

連登啲廣告系統

汗sex

又吊頸